想買個30L相機背囊

相買個去旅行，方便啲放野，唔使塞到啲野咁迫，各位有咩介紹？

之前想買個offroad 30L
拎去影相又得，行山又得
但拎唔到去番工

peak design everyday backpack 30L

Peak design 係型仔 好方便攞機同插腳架 但真係好撚局 咩重少少都出曬汗
利申：用更peak design everyday 30L

mind shift rotation 系列？

boundary Errant下個月有大量巴打包膠

Wandrd Prvke 31?

尼個真.. 就算係秋天 都出汗 個背脊位係完全唔透氣
但真係放到好多野 同埋好方便 唔大汗既其實都OK

方便係方便 但係好核突 同埋一唔放相機就好浪費位置

尼你老母咩

應該問佢去開邊道旅行？

我都係諗住去台灣踩下單車, 去外國行下山咁, 最緊要貼身同舒服

M 記offroad 算唔錯，20L 用落幾C服
不過係唔夠袋仔，比我放咭、電、filter 之類

最近係日本買左 HAKUBA peak25
揹落覺得幾舒服

個袋重到pk

上網搵到個Wandrd prvke 31L
巴打包膠好似都唔差
但香港好似冇得賣…

要上佢官網買
有時會做特價

Mystery ranch 3dap

留意下先

做緊8折